民陣上訴10月20日遊行聆訊

1330 上訴委員會雙方已完成陳詞
將於1430復會及宣布上訴結果。

不過
唔在意你張廢紙呀
聽日 10.20 尖咀見
點都要出

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

照去 wfc

邊個唔去打屁屁

No expectation

5分鐘

乜仲有人會理佢果張紙架咩

批咗係bonus，唔批係當然

2點半

2點半了

邊會批
批先有古怪

估唔批

希望民陣下次改做集會，再有人帶領流水式離開學番上次咁做法，試下批唔批

上訴已被駁回

遊行已獲反對通知書

聽日見

1446 公眾集會及遊行上訴委員會宣布，決定維持警方決定。

聽日見

上訴委員會班人都應該俾人制裁